[有圖]又到sem 尾，分享下出貓技術

做乜鳩

屌下d 出貓狗

on9

on99

將所有野背晒入腦到
到考個時炒返晒落answer sheet到

呢樣真

將啲臨時記憶寫曬落本question sheet度
然後睇題目拼返啲答案落去

+1

經常咁做

其實入計數機算唔算？

唔算，只要你部計數機係認可就ok
見過人考文字野都照帶入場

分數已攞 理撚得你

Program Edit真係恩物黎，考理科自己寫program又得，考背野科打constant做字母又得，yr1到yr4都係咁做

但有次聽fd講其實係當出貓，我到宜家都唔知真相係點

Apple Watch

5係s 0係o !係i
經常咁做

其實好似係畀帶計數機但唔畀入program

睇嗰科畀唔畀帶cal 機

理科入program 都ok，文科入字母就....

食記憶麵包

咁都叫出貓？

有咩考試唔係咁

答案係堅尼米拿

文科可以用計數機

樓主死毒撚日日摺拉巴 唔抵得人地靚grade過佢